除左831, 仲有9月3呢日!!!

首先綜合一下, 關於831疑打死人有以下source可參考
1. 毛EE記者會蒙面女仔提及既嘔白泡人士
2. 警嫂wtsapp所講被速龍打死人士
3. 蘋果live片段入面有把女聲叫"醒呀醒呀", 記者想再上前影但就俾速龍瘋狂阻止, 唔係不省人事叫人醒做乜?
4. 醫管局傳有高層證實有人死亡既wtsapp
以上既source過左咁耐都未有人證實係fake架(特別係wtsapp source), 有人死既可能性好高

加埋太子不尋常封站, 如果咁有嫌疑啲狗都唔肯公開CCTV還自己清白, 有人死既可能就係99%

另外大家唔好忘記9月3晚既果兩位手足
1. 帶口罩果位有哂片拍住, 中間聽到兩次嘔吐聲, 黑警唔俾FA去救, 好似冇哂反應, 最後仲要拖行佢走, 不知去向 (有老豆話佢清醒係呢位?)
2. 送院果位(著住校服?) 睇圖似係頸傷(咁呢位最後咩情況?)

呢兩幅圖唔會係同一個??

831已經懷疑死左一個, 9月3果個又係不省人事
一定要追究到底!!!

1

2

幫手推

3

4

5

黑警殺紅了眼

Push

推

一定有死, 9月3唔知有冇死人

CCTV!!!

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

9月7日 機場見

8月31, 9月3